\begin{multicols*}{2}
\begin{center}
Should auld acquaintance be forgot, \\
And never brought to mind? \\
Should auld acquaintance be forgot, \\
And days of auld lang syne? \\
~\\        
\textit{[Chorus] \\
For auld lang syne, my dear, \\
For auld lang syne. \\
We'll take a cup o' kindness yet, \\
For auld lang syne. \\}
~\\
And surely ye'll be your pint-stowp! \\
And surely I'll be mine! \\
And we'll take a cup o' kindness yet, \\
for auld lang syne. \\
~\\        
\textit{[Chorus] \\}
~\\        
We twa hae run about the braes \\
And pou'd the gowans fine. \\
We've wandered mony a weary foot, \\
Sin' auld lang syne. \\
~\\
\textit{[Chorus] \\}
~\\        
We twa hae sported i' the burn, \\
From morning sun till dine, \\
But seas between us braid hae roared \\
Sin' auld lang syne. \\
~\\
\textit{[Chorus] \\}
~\\        
And ther's a hand, my trusty friend, \\
And gie's a hand o' thine; \\
We'll tak' a right good willie-waught, \\
For auld lang syne. \\
~\\   
\textit{[Chorus] \\}
\end{center}
\end{multicols*}
